有個傻仔唔見咗銀包

我就係嗰個傻仔
星期日係天水圍新北江地下間烘焙舖買嘢既時候仲係到
之後行咗後面間百佳買少少嘢
我係用apple pay比錢既
但我無印象有拎過銀包出嚟
之後就坐朋友車同去朋友屋企玩
來回番屋企都係朋友車
直到星期二先發現唔見左

類似咁既樣
入面有幾百蚊，身分證，信用卡，提款卡
個銀包我自己整，好鐘意，希望搵番
希望連登大神幫到手